黨報：北角民眾用國旗驅打港獨邪魔附體

黑警：所以佢地唔係傷人，無須拘捕

淫民日報？